4月1已經準備咗句說話同女朋友講

我愛你

樓主好波

做乜鳩

改名無用嫁 柒少陣啦